洪永城生日孖女友行山慶祝 洪甜喊「最好的生日禮物」

我～心～已～傷～

[/center] 洪 b 生 日 快 樂
[/center]

嘰嘰 🌹

今日點同洪仔慶祝啊美

小美不要哭

眼淚～在心裡流

問你此刻可會知～ 是我衷心的說聲

早想到 玻璃很~易碎

不信眼淚～能令失落的美愛下去

吉～心已死
不想活了
含淚排隊上Ifc。。。

一起～ 要許多福氣～

吉bee
一起去醫院聞氣吧

心突然的隱隱痛 woo~

今晚返去日扑夜扑

Whoo~~ whoo~~ 無心睡眠

美人
這些機會不屬於你

難忍再次偶遇於街中
望你忐忑因他出現失控
而牙吉最痛 牙吉最痛算這種

突然好掛住吉妹

明天。。。請代我行下去

成年無見過你喇狗食南

仲記得洪仔俾你段錄音

這個笑容

之前唔係話失蹤咩吉野妹

是無力 但有心 像洪 像美~~

邊有失蹤

行山啫
又唔係做愛

邊個係佢個新女

美不要哭

其實條女都唔靚

好過唐姨先啦

冇咩心情日日po啲垃圾食物啦

想聽小吉唱。。。

分開也像同渡過

其實佢都幾好，肯錄音俾個三唔識七嘅人

願意今生約定他生再微笑

邊有，咪亂講

誰又會似美演得更多

洪仔個屎眼是我的

翻版孻姑梁諾妍。。。

衝

我靚啲 嘰嘰

唔準蝦我c詠

南哥

好過唐e詠就祝福啦

詩詠同補習佬永浴愛河

樓主男人定女人黎？哥哥post呢

有巨龍。。。岩岩開左朝偉post。。。

仆街 熱門

唔好意思啊
見到你嘅帖上左熱門
唯有拉一拉

快啲幫我拉 雖然無咩用咁
不推文都上熱門